感覺熱門好多垃圾post 同721 幾大訴求 抗共文宣 完全無關

卡士蘭 保皇遊行 陳云關我撚事？？

721 全部人同我出去遊行

支持樓煮 你講咩我都好認同！！

我哋聽日見好無啊！！？

真呀 推

721見 推